有冇人好怕同人精神接觸？

覺得啲精神好似想殺人噉

精神！